想認識下其他基督徒

唔知連登多唔多基督徒?

信者得救

基督徒聊天室

有
唔信既落地獄啦

我係 食飯前都會祈禱

大家係邊番教會?
我係旺角..

我要落

燈燈

日後好好照顧我

你仲未死都仲有機會上天堂

但我係死都唔信

問：點睇呢個世界上有一班人有系統地一代傳一代咁講一個善意既謊言？

zion

基督徒上lihkg驚唔驚落地獄?

我係陳牧師。

牧師林